無盡“的”天高地厚

係唔係得我一個成日留意佢唱個“的”字